選舉前狂唱淡，選緊時叫焦土，選完後哭喪

究竟呢個係乜嘢玩法?

你睇清楚係唔係同一班人先講嘢啦，細侄

阿叔，係唔係同一班人就唔知啦，但成個trend就係咁樣
選舉前幾多人開post屌犯民，又數犯民罪狀
選舉時就大部份post都狂叫人射落海、票寫咗名、投保皇都唔投犯民
選完之後就全部post哭喪，話九西人抵死、香港人無用

但係九西人真係on柒尻嫁喎 姚sir都唔投係做乜撚野

Agger 啊

因為所謂「連登仔」從來唔係一個人

選前選中係收左錢，工作需要推post，選後大局已定唔通唔收錢做義工咩。

連登仔有冇登記做選民都成問題

咁根本就唔撚同班人，本土班人無哭喪，咁你講條撚

連搜尋邊班人焦土都懶

宏觀睇，個趨勢就係咁
唔係下下要針對某一族群先可以做歸納嘅

白票數量好少 呢度影響力接近0

樓主表示：不用分那麼細，大家都是人。
選前屌泛民時夠好多人叫人含又唔見你講...

唔係同一個人
但正常人上連登唔會淨係上幾日
選舉前後點解咁大分別

都唔係同一班人

係囉，班焦土撚突然消失晒

只支持焦土咖哩飯

活躍焦土果班已經任務完成走咗，家下後悔既多數都唔係果班人
其實尋晚挨晚都多咗好多人屌鳩班焦土友，但為時已晚，焦土果班幾日黎瘋狂攻勢已經有一定影響力

本土派班人由頭到尾都係鼓吹焦土，你個指控咪唔成立Lor 無人嗌過救命呀，熱烈歡迎23條，全面回歸祖國呀

五毛計劃成功!

外國人：
回歸前咁愛中國
回歸後又嗌要獨立
香港人呢啲咩玩法

答：大中華膠同本土派黎㗎戇居

屌范國威撐姚松炎就多，
你係都要將兩仔友綁埋一齊。

得啖笑

結果范當選姚落選

依家本土派係話焦土係少數喎

其實我覺得佢地係唔係誤會焦土政策既行動唔係投白票 而係直接遊行去取消一國兩制同要求黨主席直選管轄 等班建制一啲屎都分唔到，依家佢地真係可以拎住份糧慢慢玩

所以嘛話「焦土派整死泛民」呢個講法真係得啖笑

咁本土派話想點

其實撐姚松炎仲算唔算焦土派?

On9
唔出黎投都死啦

睇清楚白票數量係幾多先啦

咁係你眼中 唔出黎投係算咩派

無所謂啦
議事規則都過咗咯

係想阻止，梁遊ＤＱ果陣你飯民就要反抗啦
今次想食人血饅頭食著屎嘞

調轉睇喇 有無諗過點解姚輸
無地區工作咁空降 廢老區識撚你邊個咩？
我新東投開本土既點解要投飯？佢政治理念真係代表唔到我
唔好輸就話人焦土喇 諗下自己傳統犯民點解輸好過喇
就係你地永遠只會推責任比人 唔諗自己有幾7

根據主流講法，焦土即係投保皇，
咁撐姚松炎又點算係焦土？

投井派，死撚咗都冇人知。
白票廢票少到

約翰墨士本 天溢 光影不再呢幾個尋日咁活躍焦土，家下仲敢出黎搶口

不論射落海、投保皇、唔去投等等
呢啲都係鼓吹緊失敗主義，即係用極消極態度去面對惡勢力，而呢啲失敗主義正正導致緊新一代人繼續政治冷感，繼續事不關己，廢老廢中繼續左右大局。

咁如果我真係唔認同所有候選人既政治理念，我應該點投？

選舉唔只係選政治理念，仲有權力上嘅角力
即係今次你搵唔到認同嘅理念，但對家係你絕對敵人嘅時候你就絕對唔可以俾佢贏
正如侵能夠贏阿婆唔係因為侵嘅理念令人認同，而係大部份美國人唔想阿婆贏
又例如台灣總統選舉，台灣人想整死國民黨大過認同英文嘅政綱一樣

我點活躍叫人焦土？CAP幾張圖畀我睇下，
我係叫班撚樣唔好屌票咋

又一個以為連登係一個人嘅弱智

咁唔係點樣?繼續投泛民,班後生窮撚見到你個個月袋10皮,霸住個位,但貢獻就零,最簡單派錢都唔夠膽講,乜撚野'唔反對派錢,但可以有更好...退稅呀,乜乜柒柒' 怕得罪班中產票源.
我係窮撚,我都想快手全面回歸啦, 就算我關心政治又點撚樣? 你咪一樣,票就拎我,然後繼續唔撚理窮撚死活

總投票阿婆多過侵喎 點樣大部份唔想阿婆份
侵係贏在個制度唔係贏票

見到香討5毛同Ｄ建制狗嘴面
sad

人地美國選舉制度玩大食細,睇清楚先出黎9up

咪話贏制度 撚係大部分選民撐侵

我笑呀蛇姐

sorry，呢個我錯，自